究竟應該圍政府總部 定 圍高鐵站

圍高鐵站 容易被紅媒掃做成一個人民對人民既局面 挑動民族鬥爭

反而圍政府總總部 上升到一個人民對政府既局面 向鄰國輸出反政府意識

正評 圍高鐵站
負評 圍政總

Why not both

梗係高鐵啦！

高鐵

平民裝周圍咳

高鐵 逼班狗守高鐵站

咁都問

幾百萬人
圍晒兩邊都仲有人淨

輕輕一推